［Gym] P記1拖2

有冇Ching 有興趣夾

未完咩個優惠？

How much? 有興趣

好似完左